尋日退一步 但係今日大藥進

有無巴絲18/8 去睇米奇老味？

今晚見

外星人係邊～

係銀河系屌緊銀河閪

第一隊表演嘉賓

個感覺好懢尬

事實

企最前排
佢地啲小劇場好撚過癮

好撚gay 全部女twert就話姐

佢地成日早左drop beat

我屌到OD

打飛機嗰度

我都聽到 好撚明顯 同埋有陣時甩左啲詞

Btw整banner 個位巴打真係好有心
今次見到佢地真係玩得幾開心

已經比我預期好；
睇得出佢地個個都落力
我收哂貨
個個都搵到人生真正既意義

聽唔到一生一世live

暖場 覺得還好
少一至兩首歌 個長度就差唔多

Lit!!!

有冇巴絲聞到有人食草

左邊班女係咁尖叫好嘈

堆gay佬

係差呢首！
舊歌想聽個d都有唱

Yes, 痴撚線勁大陣味

我以為去個d人實係mk毒撚
點知全部都好正常